你地好衰 唔好打壞野啦

成日話唔好破壞 又話要搵原頭 搵左地俾你呀

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生